泰國天氣圖發生咩事:shock

麥田圓圈

印章
召喚

國土鍊成陣

點解會去睇泰國天氣圖

壞左?

有事發生？

雷達回波經常都係咁,自己去大交台學下野啦,人地有教

其實個圈橫跨左泰緬撾三個國家
而且只佔三個國家好少地方啫